社工想告警方，需要大家支持

純粹見到好似冇乜人提，所以轉貼一下

#寧願最後徒勞無功也不選擇無動於衷

各位香港人，大家好！

我係 Key。係一個社工。有人會叫我做 #社工Key、#社工哥哥，或者 #爆頭社工。係！我係2019年10月31日晚被警方用警棍打傷頭部、聯咗5針、留低咗7cm傷痕嘅社工，亦都係2019年6月以來因為社會運動被起訴及受傷嘅6位社工其中一位。

我同其餘5位社工一樣都堅守社會公義係抗爭現場作出人道支援，但反而被起訴或者傷害。而唔同嘅係，我係6位社工之中唯一嘅 #原告人！

我現正透過 #民事訴訟 控告打傷我嘅警方。

嚟緊我有機會面對被政權針對嘅危機、藍色人士嘅騷擾、求職嘅困難之外，更會面對龐大嘅訴訟費用，對於一個勢弱言輕嘅社工來講係一個尋重嘅負擔，但我都決不虛作無聲，決意係法庭尋求 #公義！因為：

今次嘅決定並非只係基於個人情感，而係為咗每一個同我有相似遭遇受警暴所傷害嘅香港人所作出嘅決定！我哋要攞返一個屬於香港人嘅公道！

希望今次我可以同香港人一齊贏返次！請支持「#撐社工· #守護公義」眾籌！除咗支持我嘅訴訟費用之外，都係為咗支持其餘5位社工嘅訴訟費用包括：被控告阻差辦公嘅 #劉家棟、被控暴動嘅 #陳虹秀 Jackie，被控襲警嘅 #許麗明 Ming，以被票控限聚令嘅 #何詩敏 和 #劉彥德。佢哋都係我一齊守護公義嘅好同工同好戰友！

感謝一直支持我嘅陣地社工手足、香港社會工作者總工會 (HKSWGU)、律師團隊、媒體朋友同埋一直堅持爭取民主嘅每一位香港人！希望我哋社工所流嘅汗水、眼淚，甚至血，可以喚醒所有香港人內心裏面嘅 #良知！鼓起 #勇氣 一齊 #爭取公義！

香港人！加油！

社工
Key

2020/7/8

「撐社工 · 守護公義」眾籌： (眾籌目標﹕330萬)

有關我受傷嘅影片：

有關我受傷嘅新聞：

#我哋一定要贏 #我哋一定會贏

圖：眾新聞

連登仔；社工，報警撚，不了

Push

推

我P牌推唔到
冇人推就沉喇

能力內幫下手啦

社工平時最鍾意報狗
報應

撐社工 守公義

好快沉

330萬輕鬆啦 香港人最多係錢

最應該有報應就係班狗

力推

同個政權

P牌推唔到

推爆佢

330萬盡幫

社工係連登乞憐？呢度d人當社工垃圾，做野唔專業只識報警，唔值抖人工，過主啦

我入嚟玩腦魔icon

Push!

推吓

告警方？瞓醒未啊？不如告習總喇

push

五毛出沒

推
上面勁多五毛

三百萬倒落咸水海

TUI

精神上支持，告到支那人仆街踎監！！！

你嘅一推的確係支持

痴鳩線，搵612基金唔得咩，點解要另外眾籌？
香港人嘅錢係咪真係咁易呃

冇計，錢就冇喇。

梗係啦
連登仔咁憎社工

連登仔最憎社工

仲邊有法治

支持

推推推

錢幫唔到你
幫你推一推 加油

已課
lm等睇班狗hack ac

PUSH

支持

課金最實際

咁多錢我捐俾坐監手足好過啦，明知法治已死仲on99咁晒錢落去，班手足起碼叫衝過，反正都係俾錢買贖罪卷，緊係俾班付出最多嗰班

pu

係好撚易呃架，人肉易食又肥

唔係唔信阿社工先生你啊，不過不如你搵阿許智峯出黎幫你籌啦好嗎？
再唔係你搵次次都出現用大聲公果個女社公幫手隔一隔都得

DLLM個個都咁要幾百萬，都唔係唔知之前幾多單呃人架啦

已捐
推

幫你推下睇下有無人幫啦

Pish

其實如果有銀行戶口方便啲人可以用入錢機匿名捐獻，相信對捐款數字嘅增長有幫助

公民黨啲大狀去曬邊

推空氣

6個人夠分?

有冇諗過幫所有甩咗嘅人私人檢控？

幫推

國際線有任 請每日推Post

推一推

連登仔：ok 推

1

吿佢老味成班死黑警

Pishhhhh

幫612唔好?
射330萬落海
夠好多手足食沙律

五毛依加係咪homeoffice

你又知我冇捐612？
如果你想人捐多啲612
應該自己開post推，而唔係入嚟搵交嗌

721

On9

Blocked

捐咗少少

Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh

幫你推

今次咁激動paste 3次

哦
再推

建議搵啲多人睇嘅fb page
問吓可唔可以幫手post
推

基本上係問人拎300萬，最多去同政府打幾十萬民事賠償。

先唔好話勝算低燒錢，就算贏賠償都去曬訟費度，基本上係送錢比律師駛。

Done
捐少少支持一下

幫手推上去

正確既事點解會係因為佢係一個社工，你地唔中意既職業，而唔去做？

推 and留名

捐小小

點解唔可以兩邊都幫？
點解打官司就係射落海？
點解佢地有社工呢個身份就唔係手足？

Pishhhhh
Pishhhhh

正皮+推係比正面態度出po

食撚屎啦社工

Pushhhhh!!!!!

推 我哋一定要贏

幫到就幫

可能水浸，出唔到街

youtube link 好撚多五毛

推 支持社工

社工都係手足

721 831 101 1111

其實呢個環境私人檢控係咪真係有用

一萬蚊就係要嚟捐哂佢

社工收皮啦

未入黎已經知又係籌錢

陳虹秀！

大家了解下！

輕輕一推

pish

法治仲有險可守？
香港人真係好多錢俾deadbody洗喎

課啦
一次過幫晒五個社工

唔幫咪唔幫 上面啲人洗唔洗咁講野 佢地俾人扑仲話抵佢地自己受返 嗰時有事就成日吹雞叫社工去幫手跟未夠秤既手足 而家人地想做返少少野就叫人過主 俾返少少尊重好冇？

up

嗰啲五毛嚟，唔洗理

窮撚幫推

支持告鳩啲黑驚
私刑完唔洗負責？

ti

捐左, 支持

一早block 咗條五毛

呢邊又籌緊， 初選好似都仲籌緊？

初選籌完喇，已達標

尋晚到而家籌咗1%咁大把

Donated

又沉咗

香港人平時最鐘意為錢出賣良心，做港豬䄂手旁觀
代唔代表而家嘅香港人都係咁？

多謝社工

唔係有隻熱狗咩

個個一開口就一球兩球三球一千萬，之前有單籌左成球比人駁回左唔洗審，果一球就吞左。而家一下又要三球，錢又唔知點洗。

呢個真

希望唔使審果個捐曬俾612

遲啲再捐小小啦

老老竇竇 我以前唔太喜歡社工
但過去一年幾 真係好多社工出心出力

幫推一次

有冇壇野後續？

略盡綿力

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

支持

課金推post

done

唔洗衝 唔洗出街 齋課金都唔做？

psuh

推！！

寧願最後徒勞無功也不選擇無動於衷

支持社工，已捐

咁撚多五毛 推

你識得幾多個前線社工啫行行都有仆街㗎啦

最簡單既嘢偏偏冇人做

比比

支持控告黑警，少少地都要支持

psh

我想問個眾籌網係用美金定港紙計？

港紙